【0312 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

hello

hi

Hi

到

辛苦晒樓主，你同張竹君一樣返足

基本料：
※截至尋晚8點 累計有129宗正式確診+1宗疑似確診 [(42宗輸入個案+7宗關連個案)+(27宗本地+54宗密切接觸者)]
※尋日4點半至夜晚8點 有3宗正式確診 #128、129、130
※尋晚8點至今日4點半 冇初步確診嘅消息

多謝樓豬

唔知今日有冇新case

岩岩HK01彈出黎話CX返香港有個男人中左招?

少過佢幾日
頭幾日冇開post

話佢老婆都已經確診左，而家連個男人都中埋

張醫生幾時先有假放

唔係有單初步確診？坐CX250返香港 之前確診既老公？

lm

開始

其實講埋D廢話唔洗返足啦

YES

今日有個肺官講肺話

泰國係唔係有個返左香港

仲要好似食水煙

[(39宗輸入個案+6宗關連個案)+(30宗本地+55宗密切接觸者)]

泰國話番咗
唔知香港搵到未

有人話SSP M記有人初步確診

啱啱聽收音機新聞話武漢肺炎病毒會攻擊男性睪丸

M記

咁cls

大陸傳左好耐？

毒男唔驚

係就慘.....果間真係M記真係人流多撚到癲

參考“專家”意見，eg 鍾南山

多謝樓主

清明

樓主

尋晚8點至今日4點半多1宗初步確診個案

又+0 無事啦

先達

YEAH
可以出去睇戲喇

記者記得問泰國回港男子

#131
#130老公
CX250
作青山道IPLACE
3月1同3月2去過新都會廣場同先達廣場

話爆爆爆，香港人 咁撚勁點會爆

出黎打邊爐 睇戲啦！！

國泰CX250倫敦返港同機4個人中招

yeah

good news

先達RIP

啱啊
一齊去圖書館 體育館打波

究竟同機嘅空姐入咗檢疫中心末？？

北京確診個案
3月7美國發病
3月8西雅圖去香港
3月9到港再去北京確診

好多都去過商場依家d人仲成日出去行街 真係唔怕中架咩

不嬲呢個記者會唔會加人數，加人數不嬲夜晚靜雞雞加

無事啦 除左佛堂其他地方 有幾可會爆

緊係學伊朗咁咀門啦，香港可以用地鐵扶手取代

10/3 坐的士陪太太 去瑪嘉烈, 之後坐的士返屋企
所以要追蹤返兩個的士司機

8人出院
#9、10、24、58、67、71、79、104

北京遇上西雅圖

升！啪啪啪！升！啪啪啪

兩個的士司機

104 康復得好快

不如一齊買第一班機上武漢玩

有咩好驚，講爆講左成個月啦

復撚埋工都無爆，有咩好怕

1人危殆 #89

我3月4號去過先達

如果唔見左野就快D去警署報失

呢個好像係再次危殆？

屌, 香港幾時先爆發架, 唔係點攬炒

爆極都唔爆，一早燈撚晒啦

琴日先由危殆轉為嚴重喎

係
彈出彈入
尋日先轉嚴重

無理由嗎, 港豬而家又出去行街睇戲食飯, 硬係唔爆

兩個商場 佢兩個係一齊去

參考CDC

0307 美國華盛頓州
0308 CX857
0309 KA900

WHO：

唔封關
就會由香港傳番支那
今次支那自食其果

留意到泰國個案
現有確診個案 冇人去過泰國

香港係福地，又有連登係咁發力燈 點會有事

屌又冇新增？

叫你搵佢出黎呀屌

1997前就福

佢話要再問泰國

超級電腦呢

如果可以不斷傳入支那咁無所謂

#131 #130
有個BB
1歲幾

一係隱形傳播者

一係泰國斷9估

................

泰國好大機會係後者

福條毛

伏地差唔多

其實都接近
咁玩法 道理上應係支那封香港

哇屌第一個bb case？

風又打唔中，疫又唔識爆，當權者又穩陣 好撚福

37歲

密切接觸者啫
暫時未確診

bb流鼻水大機會中

DIU!!!!!!

真係辛苦晒樓主

記招冇提泰國返咗香港嗰個？
仲在社區 未隔離？

泰國增11人確診 涉與港人聚飲

CX250
有幾個個案
第一宗係泰國個案
香港就#114 130 131 (坐得近)

英國答未知仲有冇個案同班機有關

香港國際機場同深圳灣口岸就成為支那缺口

goal

#122
追緊同事同乘客
有49位乘客
搵到13人
1人有病徵

12位同事
11人喺香港
1人有病徵

CX250 2月29日由倫敦抵港
- 泰國個案 坐頭等 3/3 發病
- #114 6/3 發病
- #130, #131 3/3 發病

#114, #130, #131 坐得比較近

問緊航空公司, 有無其他有關個案

泰國個案同香港個案坐得唔近
泰國個案坐頭等

的士牌追到未

欽州街M記果單點?堅定流?員工定食客?

基佬問緊

問緊

暫時未有M記確診個案

根本唔應該畀用酒店做強制檢疫啦

有傳 欽州街M記 有確診個案
張竹君: 我就無你提嗰個案嘅初步陽性資料，即係無一個個案同嗰個相關嘅陽性資料

HA存量
外科口罩 2400萬個
N95 110萬個
保護衣 260萬件
面罩 110萬個

去酒店嗰D , 應該踼入去駿洋村隔離

啲遊客會用

最撚慘係啲員工都唔知有冇人隔離緊

中國人會用

似後者

好撚驚
會唔會係支那人扮香港人？

似係

即係呢單野流料?
我琴日先買完早餐

香港又食死貓

大把支那人，攞咗香港身份証，重keep住大陸户口，犯撚晒法

唔見得4點半簡報收料快

重食M記？

係~~

大陸買假身份証好易

BB都有可能被感染
病徵輕微

希望唔會